美國目前將會暫時變成歐盟形式既政體

各州之間冇邊界同貨幣統一，但各州擁有各自軍隊同政治實權，係美州之間唔會互相干涉內政，但會係外交層面統一立場。

參眾議院變左歐洲議會形式運作。

侵州唔會聽老祖老點

瞓撚醒未呀你

開放討論

咁實力咪大不如前？？？

其實咁樣嘅結果仲更加好

侵侵可以繼續係新美國做總統，繼續有權力

實力可能係以前一半，但都夠對付支那

有兩個矽谷 加洲同德州

你個腦真係呢
到時呢個咁嘅美國仲邊有力量打中共呢

社交平台同傳媒分成兩個陣形

北約會取代美國既角色

科技同軍事力量會百花齊放

民營企業好似 tesla 會成第三勢力

美國係CLS 在好似九品芝麻官個豹頭咁讓你雙手雙腳都夠秒殺你

真係夠？

侵州會約束葡萄老祖既奶共行動

分裂左唔代表科技變差 現代軍事重質不重量 難聽咁講 美國分裂做100份 支那都靠唔到武力拿其中一份

加州可以變新加州共和國

可唔可以唔好咁離地

隨時一個德州嘅軍力都夠KO 支那

唔同意可以多加指正

寫包單t記跟侵侵走
馬克斯都忍左d左膠好0耐

Oracle總部準備由CA搬去TX
啲tech firm都開始要歸邊

到時各州有各做，比拜粉睇到 who deserve it

究竟講緊咩 訓醒未呀師傅

但係港人自由選擇法

各州應該冇異議， otherwise 就睇到 which state is deep state

無可否認歐美文化與科技都優於中國。

姐係話

各州唔會有一個common 既總統 最高權力歸參眾兩院

相當於歐盟議會

但執行上各州有各州既演繹

你都未講理由直接講結果點指正

聯邦政府不能完全代表州政府

合眾國呢個名唔係亂翻譯

真係甘多個國家(州)合出黎

不過d權點分我就仲學習中

理由 各州對 president elect 有唔同既理解

軍隊唔會即事廢左

唔通 波音同馬丁就因此唔存在

淨係軍事已經唔係

eu同美國不可一同比較

你可以話人同貨有freedom of movement

但係行使權和法律上已經好唔同

當然，個殼同古時封建制度又好似差唔多

美國太空人而家上太空都係靠民營企業上

中國或是最大贏家

連登真係多小朋友分裂仲會咁勁都講得出

總統係元首 有聯邦政府既權力同財政能力，但係施政同執行決定歸各州

只有未來可以解釋一切。

唔通歐洲唔勁咩

巴打，元首呢個字係呢度用好啦

係歐洲用會出事架

尤其德國🇩🇪

真係會分裂先算搞到你咁之前仲唔內戰打到仆街？
仲要由分裂到和平共存
1月有結果之後再講啦

唔係分裂，只係换個載體，你估侵做總統嗰陣各州特別系民主黨各州之間冇分裂？

元首

元首 係 政治用語 唔係德語直譯嗰元首

況且聯邦制既總統都叫元首

中國未分裂之前，美國已經分裂左。

歐洲意見好多時都唔一致喇，邊個保證到一致抗敵，同埋歐洲真係勁有幾多，大部分咪窮撚過閪靠德國養

咪講左未必係一件壞事

要由加速嘅角度去睇

人家唔理架，打左先講

盡量小心用就可以

反正係粵語先甘正一詞多用

北約本身都係睇美國頭/美國係最重要組成部分/北約力量主要來自美國
好啦依家有人質疑美國會唔會變弱 你就話北約取代美國角色

咁tesla奶唔奶共
會唔會為利益，出賣美國

乜鳩

100份就實攞到，300幾萬人口想一直維持軍費係好難既事
另外分裂成兩份其實都好危，分裂得則係互相對立，分分鐘有一邊拉外國打對面再分豬肉

講故台？？

佢點敢兩邊 買 你睇下 facebook 同 google 便知

其實分裂真係無得搞
侵支持者因為佢駁回左選舉舞弊
就一定有示威 之前都已經有例子出咗嚟
根本呢家就係侵同Biden 就係55對立
邊個上一定有示威 結果冇分別
藍領同白領個階級分歧已經越嚟越大
基本上番唔到轉頭
真係好睇過美劇

但佢堅持要係中國開廠

日本（經濟），歐盟唔係俾美國搞其實一早超越美國，所以歐豬，羅白頭本質都係想美國收皮
但基於現有利益唔想美國咁快收皮

愛侵力打飛機打到上太空

早日醒覺啦

各州既軍隊目的只是分隔各州既權力分佈，等同軍警

美軍既角色係維護美國本土

中國將會再次稱霸世界 重造漢唐盛世 Bravo!

拜登而家認衰落台
我地愛侵力仲可以考慮下唔清算你

美國就好似細胞咁
分裂左各個細胞都唔會因此變細分左 而係變左兩個同等大小

弱智都識上連登

咁就唔叫分裂啦，好似美國咁發展成超級大國，根本就係要唔同地方專注唔同既野，一部份重工，一部份農業，一部分it..
無統一好快收皮，法律，入境，軍費，民眾義務利益，歐盟本身各自係獨立國先分20幾份搞到咁，美國分100份直接收皮

美國現時係五十二個州，各州之間都有長處

農業係中西部 重工係東南 金融係東北 科技係西北同東南

麻雀咁既款

食糊都有七十二種方式

弱智就唔好推文丫

52洲，但有統一憲法制度
如果所講既分裂係再分多48個洲，咁當我無講過

點會?
大一統先最不利發展

麻雀每塊牌都係分裂，但都係同一副牌，少一塊或多一塊都打唔成

梗會有一面出充，

現時52個州我睇唔會走左一件，因為大家都知缺一不可

況且本身美國各州既治理方式同演繹都唔同，侵侵嗰陣民主黨各州咪又唔聽侵侵。只不過今次掉轉，用另一方式咁做自己野

咁同依家有乜分別？咁就唔叫分裂啦有時膠左咪直接認左佢，死撐只會更柒

啱呀 從一開始我冇話會分裂，只係暫時會用歐盟方式結合埋一齊，直至選舉紛爭完結為止，或者各洲互相承認各自對 president elect 既理解

無知一問

只要當中有州民或州議員提出選舉呈請，會唔會最後 escalate 到 supreme court 同會唔會受理？

或最少延後提舉該州既選舉人既投票？ 令到拜登唔夠270票？